(大陸) 中宣部下令「停播」親共電影《厲害了，我的國》

中國捧習電影《厲害了》 中宣部要求下架停播
4133出版時間：2018/04/19 15:30

中國愛國紀錄片《厲害了，我的國》，今天傳出禁止在所有商業影片網站播出。翻攝百度
中國讚揚國家主席習近平掌權5年多來發展情況的紀錄片《厲害了，我的國》，上月上映後票房驚人，相當風光，網路今天卻突然傳出一則通知公告，稱中國中宣部下令禁止此片在所有商業影片網站播出，但未說明原因。

微博傳出一封致深圳市騰訊計算機系統有限公司的《播出規則確認書》，內文指，「已接到中宣部指示，全部商業視頻網站緊急停止播出，具體上線日期另行通知，請務必重視及遵守要求」。

對此，有網友指稱：「《厲害了，我的國》不讓播了，還是低調吧，妖嬈者易折。美帝卡住了大脖子，高調不了了，還是小平同志高啊，韜光養晦！ 」

中國為了配合中共兩會，官方推出的紀錄片《厲害了，我的國》於3月初上映，僅一周就登上中國電影賣座冠軍，但也有指是造假熱賣效應。（大陸中心／綜合外電報導）

好想睇wor

陽痿了，你的蟈

Cctvb仲係咁喺黃金時間播緊強軍同大國外交喎
洗唔洗收斂吓呀

厲害了，美帝國

黃種人最大弱點就係覺得自己同白種人同級
事實如果唔係由白種人發明科技, 黃種人今日仲係係到耕田+用最基本武器係到打仗

屌，自己地方播套飛機片都唔敢

都係想話畀人聽，你中宣部可以定人生死啫。

《厲你害了，我的國》

basic科技就係, 仲要係應用版
但你覺得黃種人要花幾多年先會研發出化學, 物理同生物等知識領域

厲害了，我的國

我相信比黃種人/黑人生活1億年都唔會理解到mendel既基因實驗

IQ只係拎黎打下飛機姐, 二戰果時就現哂形
真係咁勁點解中國整唔到核彈打贏日本

日本計黃定白？

我覺得係一半
但都係要靠西方行出第一步先借鏡發展到科技

人種就係睇DNA
點樣係一半?

咁嚴格黎講係黃種人

唔知呢個網民仲係唔係屋企:

咩叫嚴格嚟講
第一件事，訴諸血統論就已經有問題

一定係拍得唔夠厲害, 所以要再拍過一部叫《堅厲害了，我的國》!!!

厲害了，你的國

早2日華BB仲講話要兗劍, 原來係殺左 《厲害了，我的國》

亮劍自閹

叫習總上全國電視廣播攞條JJ出嚟囉, 咁撚鍾意亮劍!

唔係轉電視播

打咗咁耐飛機唔抖一抖，隨時精盡人亡

蠣螛了，蛾的蝈

詠春高手喎

厲害了 停播了

利用完就踢開

百度睇到

貿易戰打下去，我預測《厲害了我的國》這片子要變成禁片，片名要成敏感詞
這就好比辛丑之事前，我大清拍了部片子《厲害了我的大師兄》，裡面飛天遁地刀槍不入，結果洋槍洋炮一響，這片子可不得禁嗎

驚露底

捉得幾多 你公開反先算

刷鞋刷著火水

乜嘢叫「我的國」
呢啲中文嚟㗎咩？

蝗語